7名成年移民涉嫌強姦10歲芬蘭姑娘

Welcome refugees

CULTURAL ENRICHMENT
U
L
T
U
R
A
L

E
N
R
I
C
H
M
E
N
T

welcome rapefugee

錯的是陰道

成班女權撚metoo 人

個別例子，個別例子！

feminist?
Where the fuck are you?

回帶

Rochdale child sex abuse ring

Nine men were convicted of sex trafficking and other offences including rape, trafficking girls for sex and conspiracy to engage in sexual activity with a child, on 8 May 2012 and ten more were convicted in another investigation in 2015.[1] Forty-seven girls were identified as victims of child sexual exploitation during the police investigation.

The men were British Pakistanis which led to discussion on whether the failure to investigate them was linked to the authorities’ fear of being accused of racial prejudice.[5] The girls were mainly White British.[5]

Most of the men were married and well-respected within their community.[2] One gang member convicted of sex trafficking was a religious studies teacher at a mosque and a married father of five.

而家啲女十歲已經好古惑

很緊

perkele

女權大戰左膠
我買女權贏

歐洲左膠為建設伊斯蘭歐洲連細路女都捐埋出去

冇本土右派出黎屌鳩人咩

女權

大大巴車落塊面

抗議白人陰道壓逼PoC

後欄都未用，留返個處俾佢算好架啦

芬蘭妹